{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75227&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주아담원독채한옥펜션"
    },
    "text": "0分以内の距離に位置するプルヴィラは、仏国寺方面に向かう道路内にある宿です。 周辺には統一殿や仏国寺などの観光地が多く、旅行者に適した場所です。 ペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車場を提供しています。 客室はすべて個別プールがあり、夏に使用できます。 キッチンとレストラン施設が備わっていて便利に利用でき、バーベキュー施設を別料金で利用することもできます。 最大人数の超過は許されず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットや未成年者の出入りと独立した利用は制限されているので注意が必要です。 利用する前に、写真と実際に予約された客室が一致していることを確認することをお勧めします。 また、個人物品の損失や毀損に対する責任は利用者にありますので、気をつけなければなりません。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "プルヴィラはどのような場所ですか？",
            "answer": "プルヴィラは仏国寺方面に向かう道路内に位置する宿で、周辺には観光地がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "プルヴィラはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "プルヴィラは無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は個別プールがあり、夏に利用することができます。キッチンとレストラン施設も備わっており、バーベキュー施設も別料金で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プルヴィラでは何人まで泊まることができますか？",
            "answer": "プルヴィラでは最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "プルヴィラではどのような調理が禁止されていますか？",
            "answer": "プルヴィラでは客室内で肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用はできますか？",
            "answer": "ペットや未成年者の利用は制限されており、出入りや独立した利用はできません。"
        },
        {
            "question": "利用する前に何を確認すべきですか？",
            "answer": "利用する前に、予約された客室の写真と実際の客室が一致していることを確認することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "プルヴィラでは個人物品の損失や毀損についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "プルヴィラでは個人物品の損失や毀損については利用者に責任がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "プルヴィラではゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの利用は変動しますか？",
            "answer": "プルヴィラの料金はオンシーズン中に変動する場合がありますし、プールの運営も天候やペンションの状況によって変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 468
    }
}